{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60592&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주산들펜션"
    },
    "text": "坡州直川貯水池周辺に位置するペンションは、美しい自然環境とともに休息を楽しむことができる空間です。 バーベキュー場やプールなど様々な施設を提供しており、周辺の愛龍遊園地、碧草池文化樹木園、金剛山ランドなど様々な観光地にも近い位置にあります。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は全室禁煙です。 入室前には最大人数を超えるかどうか、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができないかどうか、ペットの出入り制限、未成年者同伴時の制限事項などを確認してください。 また、利用施設内での火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止され、分別収集も指定された場所に行わなければなりません。 それ以外の事項はペンションの事情により変動することがあります。 オンシーズン中は客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ペンションはバーベキュー場やプールなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には愛龍遊園地、碧草池文化樹木園、金剛山ランドなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの利用には最大人数や調理制限、ペットの出入り制限、未成年者同伴時の制限事項などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 370
    }
}